## Описание
В данном приложении игроку предлагается загадать число из определённого диапазона.
Далее, приложение задаёт вопросы игроку и пытается угадать его число.

![Пример 1](numb1.jpg)

![Пример 2](numb2.jpg)

![Пример 2](numb3.jpg)

![Пример 3](numb4.jpg)